覺唔覺街邊叫人捐錢個d撚屌真係好煩

我第一句已經話有捐緊其他機構 無會再捐
又問邊間又問捐左幾耐
問完話唔緊要啦 聽下 我見有就排先有車就聽下啦

講完一輪 多條有黎夾我 又答佢捐緊其他機構又問多次捐緊邊間
最撚抵死係話 下個月開始捐都得
到我再三重覆話唔會捐錢 就自動波放我走
9up都唔up埋落去

好撚懷疑ed撚樣夾到人捐錢係咪有分成

手機打字 打到錯撚曬 sor for 1999

有得分錢都唔知，樓主夠20歲未？

你現在才知？枉你會上網。

你以為真係咁有愛心做義工呀？

班仆街想搵長期飯票
有次係咁煩住我 諗住比10蚊打發佢走
點知佢唔要 話只受月供 𢦀鳩

當然知收人工 唔知有分成姐

唔好應機